唔打仗唔打貿易戰，係咪牛3真正開始啦？

第一步先睇3萬5?

67

唉

仲有TPP

多謝施主啟示

啱呀大牛市

馬sir

感謝雲哥

唔通要打仗了

呢獲含得撚

偷步入貨?

雲哥完美顯示老散心態

雲sir大戶嚟,一句說話就可以操控股巿

唔好講

Gun

雲爺收皮未

留名等睇化雲叫侵侵射飛彈

雲爺爺的啟示

升左千鳩幾點回返少少個個睇淡
輸撚死你地

我知錯啦

係囉係囉
化雲兄訓示得有道理

星期一開市不問價all in牛

打把

多謝雲哥 即刻瞓身買熊

港女開市一定大獲

高開比位all in 牛

出少句聲當幫忙啦仆街仔

我地等雲神指引架
唔出聲我邊有方向呀

今次大鑊 一定大鑊

咪係，識玩一定跟雲爺腳印玩

緊跟雲神指引
信仰

屌你老母

吊你老母馬化雲

一陣燈到真係打仗

雲爺星期一企邊邊

ching你都屌我

多謝雲爺..過夜熊軍準備數錢

牛lo

雲哥，我愛你

屌星期一又要平倉😩

雲叔

好彩吉倉
大家快啲買日清1475做好打戰準備

個個當我燈
星期一就收你地皮

陷球剷了

收到大佬

無你
我地前路一片黑暗。
不過麻煩你收市前出post la diu

等指示

BTW 屌你老味 下次早啲啦 次次收巿先來講 點跟吖

收淡友皮

今次真心要屌你 收市先嚟交方向 唔撚早少少俾方向

點解仲有人買熊

笑撚死 牛市買熊 嫌錢多？

雲哥聖喻

化雲，你一定跟布ching好重熊仔，想燈9死個市

一出聲美帝又跌到仆街冚家產

夜期跌到冇水花

比哂指示都唔識汁錢

咪係

呢D先係危機
等你冇戒心

我就等數錢啦

雲神指引我路
今晚又執多個加大餐

熊1開始

今次開post真心唔係想燈…
點解

咁多人死唔見你死

點解開親post都咁…
有冇好心人可以俾個新ac我

係我唔夠信心

好心你收市唔好燈啦

唔巧呀你個acc先揾到錢呀

真係要叫聲雲爺

我啲牛可以打把

雲爺爺

岩先收工去買飯盒食，個人有啲sad, 逼自己諗啲開心野，星期一啲股票可能升好多呢
就開左呢個post
點知就咁

Keep住咁嘅靈感，一定錢如噴泉

有時雲兄都係想上黎拎下認同，同大家吐下苦
G持你，下星期跟你

雲兄自買股以來幾多賺蝕

屌你我就唔信咁燈。支持你下星期一定升。

唔好扮燈啦馬化雲
根本你就係高手
次次都係轉角位開post
準到喊

騰訊岩岩有壞消息
恆指無運行

識貨

留tg 聽你傾訴心聲

未有壞消息之前呢到已經有哂內幕啦

咁都搵唔到, 幫你唔到

咁你開番個post話一定跌好多咪得

molamola 我啲熊仔molamola

其實係睇你點睇

夜期真係由9點開始直插 美股free fall

雲爺又燈到美帝見紅

上面貼kisa係做乜9

北韓願棄核 金正恩向美提出5條件

北泡都冇威脅，股市gogogo

馬蛇

多謝雲蛇
我D熊仔肥喇

廿手熊冇走到，有你我呢兩晚唔洗驚啦

咩壞消息？

應該係大摩50億沽盤

唔怪得JPM業績勝預期都直插

又要入熊

係唔係真？

牛一咋大哥，今次升浪見九萬點

唔出聲當幫忙

侵侵又做咩鳩開打，屌佢老母

當到打仗

打仗都燈到..雲哥世界第一

雲爺爺可唔可以祝福埋林鄭長命百歲，689 身體健康？

又話唔打仗 點解啲飛彈會亂飛

燈到生靈塗炭

熊一

無睇post就過夜牛

知錯了 唔玩了比番啲錢我

你個災星
俾番啲錢我

佢收市先燈，港九新界無得避喎

雲爺爺世界第一

牙雲咪亂講野
陣間燈到飛支飛彈過黎

今舖就算唔穿，都要時間消化，要升都唔係星期一。

最多爆一下插幾下。

唔穿咪執平牛囉，淡淡定。

唔穿再射，唔穿又射，射到穿為止

比大家一個參考

算你啦！
有做吓功課

今舖真係星期六日都緊張埋
空倉都咁話

淡定有錢淨，緊張咩吖

有時會比主觀影響理性

道行尚淺

近兩次都衰由賺少少變蝕錢

見你用MJ個名，講多兩句啦，做操作千祈唔好一廂情願，動物仔都有版你睇啦！
得閒畫多啲線睇多啲其他人分析啦！加油

學到野

燈死人 RIP

多謝巴打先

遲啲有時間會走去書局睇下書。

依家都係睇下app睇下新聞睇下其他人點講

我代敘利亞人民屌柒你

敍利亞真係多得你唔少呀

唉，早知走撚哂啲牛佢
點解會同燈神同船

書就去書店打吓書釘鳩吓就算啦！
我買咗幾本睇曬都無撚用嘅，有用個個睇書炒發達啦！
學基本走勢嘢同ta點用同畫吓圖搞阻力支持位夠用咖啦！
心態就學吓漫步華爾街啦就差唔多咖啦！
總之研究做功課，個市一路變就一路增值啦！

等我仲以為睇書有用

我見到有youtube教人畫趨勢線，係咪果種？

ww3原兇： 馬化雲

改變世界嘅男人

係，youtube有幾個，自己比較吓邊個有料啦！
無提供

多謝巴打袋錢入袋

馬化雲
我代表敍利亞人民吊你老母
唔好講咁撚多野啦

ching你點解要咁

我覺得佢屌得好有道理
輸錢事小，你燈撚到轟炸死人
收下把閪口啦

我都唔想架…

有咩人命傷亡你負責啦

關我咩事…咁大個人唔好咁迷信啦

今晚六合彩 雲哥你揀43個可能中的號碼吧

即刻買返注先

雲哥一句
長熊無懸念

人手置頂

你唔好出聲，當幫忙啦

雲石！俄羅斯今次會唔會參與對抗美英法聯軍

仆你個街

屌你 含柒啦